連個牧師都可以有共慘黨背景 林鄭唔出奇 可以以後出街隨便一個乞兒都可能係黨員？

如果有 "香港乞討聯合會", 我幾肯定係紅底.